極重要 每晚2230播 對窗外播 願榮光歸香港

眼見大家都當正呢首歌係國歌，一定要推比其他人
唔係人人都會上連登
要佢地識
有咩方法好得過直接播比佢地聽？

【913 八月十五】 金鐘悼義士

推

早少少得唔得？有啲老人家已經訓咗

其實2130 都得 我只係覺得要比大家都聽到 好似每晚10點就叫 光復香港 一樣

我覺得定時一齊唱「願榮光歸香港」好啲，太多人一齊播歌好似好亂咁

agger，落樓下一齊唱仲好啦，又可以俾唔開心嘅手足知道仲有好多同路人一齊撐緊